sorento抵唔抵出？

講緊新款柴油5座
同級價錢無對手

15年死期，揸到15年就一定賺哂
而且15年前私家車都唔值錢

係商用車保貴d
年年驗車麻煩，大部份隧道較貴

樣衰 大叔車 柒到喊

樣衰唔太同意
係牌子柒d就同意
個KIA個logo完全無設計美感
好似電腦字咁

Logo可以換啫。十個買stinger GT九個都會換章

份尾好撚柒

當你諗下轉款前後貴咗近10個

唔抵
因為呢架野你無可能忍到15年

新款大改咗

換左仲柒
不願面對自己揸緊咩車咁

地盤佬至愛

320扮m3
c200扮63
hiace扮lexus
點睇

新款唔抵

呢代比上一代貴咗5-6萬. 如果你係假日車就唔抵買.
如果粗咪, 平均每日行到60KM up....就抵買.
我自己楂咗就嚟2年半, 10萬公里. 我之前楂MPV要$1.3-1.5/KM
計返...我已經慳咗8萬蚊油錢

樣衰 阿叔車 垃圾
通常又揸得仆街

好多KIA 車主都換走個logo

樣就真係麻麻地
不過非常實用
利申 屋企拎左黎做工程車

真 見親嗰啲都唔打燈cut左cut右，揸到成條屎蟲咁

跟住仲要好似好撚威咁樣同你講
佢KIA價錢Q7享受 你買貴咗

清係咪諗多左

地盤佬cayenne 你話抵唔抵出？

三十萬算係咁啦，要寶馬benz 比多三十啦

唔抵
買tesla好過

呢架野只岩20萬出架low grade版黎做腳車
貴過22萬一律唔諗

新款係幾好睇既，係牌子問題姐
硬件真心冇得輸

但根本冇同級對手，仲要佢齊晒料